世上無難事 只怕有心人

世上無難事 只怕有心人

大家早啲到
或者
搵定其他交通工具 以防港鐵又無故亂封站。

一陣葵涌運動場集合見 一陣葵涌運動場集合見

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

荃葵青遊行

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽到話港鐵一點半開始唔停葵芳同荃灣西

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見

聽到話港鐵一點半開始唔停 葵芳 荃灣 同 荃灣西 站

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見